假如愛情變得坦承不諱會點樣 ？

你地會唔會已經分左手
有咩都要照直講
舊事對方全部都會知晒既話

已分

好內久..

琴晚佢好誠實同我講仲有ex陰影喺佢心入面,5年感情冇可能一吓子放低(其實已經散咗一年幾,?而我同佢識咗一個月到) ,我地一直用v-call傾計,佢喊到仆街,其實之前條仔攪到佢有少少抑鬱,佢想忘記ex, 留住我,但佢内心始終暫時未做到.唔係唔愛我,而係之前條仆街傷得佢太深!

佢愛你 同唔會背叛你就得啦

我都係咁講,係佢自己過唔到自己嗰關

好多時又開始一兩個禮拜同你一齊好開心以為可以忘記對方最後發現原來唔可以
我之前個ex都係咁。 直到發現原來佢地有聯絡 所以分左手 都係拍左二個月

之前就係太天真，以為一段感情最需要嘅係坦承，點知最後令到哩段感情不斷BREAK UP > COME BACK，辛苦左半年

哩次教訓，發現原來本身一段感情，始終都要留返少少秘密，有時太坦承，反而對方會承受唔到事實，經過半年折磨，等到對方回心轉意，終於開始撥開雲霧見青天

所以千祈唔好傻豬相信咩健康感情要坦承相對

對方接受唔到個事實係一回事
對感情忠唔忠誠又係另一回事

就算結果係點 對方都有權知道 分唔分手都係對方選擇
就算你出發點係唔想另一半唔開心都好
做咗就係做咗 係事實
唔會因為你唔坦誠=冇發生過
唔坦誠呢個行為已經會令到對方唔開心
自以為對方會因為咁樣而開心
當對方係傻仔咁呃 佢係咪就好受啲？

假設你另一半出咗軌 你想對方同你坦誠 定係由你啲fd口中知道呢個事實？

將心比己thx

你會錯意啦 你個種叫 欺騙
就好似秘密同私隱
就好似對方口臭 咁 你唔介意但會唔會對對方講
你個口好撚臭咁樣